有冇人試過去旅行比朋友整爛哂啲野

如題 例如好似跌咗相機手機落地
整到爆哂mon
好撚心痛
有啲仲唔知有冇得claim保險
叫佢比返維修費又唔係
但無啦啦又唔見幾千可以

整爛返佢D野

黎d情況點會剩係旅行發生

比前女友一野掃撚咗部手機落地下
平時尻扔都唔爆，點知比佢掃一掃就爆mon
利申：已被帽

唔好咁啦巴打

係既 但好心痛

我都試過
比ex一野落咗部iphone落地
成部花哂

利伸：裸跑

屌我都係裸跑

最犯賤係跌花哂先帶返套

我都係
最後我淨係換咗個mon，外面無換到

不過ex就冇辦法啦
個陣一定要硬食